請叫機場那個四眼金毛走開！

唔知佢咩目的， 請佢同其它人冷尻靜先！